ออกกำลังกายแบบรายวันฟรี มันถือร่างกายเต็มรูปแบบที่ได้รับรางวัลทางวิทยาศาสตร์ 7 นาทีระบอบการปกครองการอ ในขณะที่โปรแกรปัจจุบันมีส่วนจำกัดจำนวนมากของฝึกซ้อมกัน,วางแผนให้โดยสิ้นเชิงขยายจำนวนของทั้งสองฝึกซ้อมกันและ workouts ด้วยความช่วยเหลือของชุมชน

สนับสนุนที่ https://gitlab.com/enjoyingfoss/feeel/wikis

บริจาคที่ https://liberapay.com/Feeel/. นการตรวจสอบอย่างสม่ำเสมอมากกว่าเพียงแค่ในเวลาว่างของฉัน
